有無邊位會員你係確定佢精神上有D問題?

施巴路斯覓腸龍船

印

你
鍾意定仔

樓主bot

#33359

25仔

我係樓主契家佬

你

我係樓主第一fans

某印度會然

慘過番印度

在座各位

佢25你 都唔割?

是

新人類 #65328

撚撚樣

不割 我同樓主共存亡

非

你值得一個比樓主更好嘅主人

慘過返印度

呢個po嘅#1 #7 #16

33359

25